分手之後深切體會到 落花不是無情物 化作春泥更護花

係落紅啊